邊度買switch比較抵？(44)報料請加密 尋求外國協助

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (16) 炒狗死全家

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

2：

3：

4：

想問問ring fit 而家市價大概幾多
想送比女朋友
但唔想食太勁炒價

琴晚見8百幾左右

如果只玩動森同蕯爾達，買俾女朋友，lite夠唔夠做？

你自己玩唔玩先，一齊玩就最好買大機

玩動森適合細機，zelda適合用tv mode
買曬最好

大機剛剛去蘇寧問過3199，食800炒價

大貨到港，炒狗自己收埋玩十世啦

未買到樽想買game先
日版同港版動森game其實有冇分別?

未買到機想買game先

蘇寧

冇功能上冇乜分別，不過有日版買日版好啲

工作忙真心冇乜留意，fortress aeon呢啲相對良心商家都冇貨，更加遑論問價
如果全港都賣緊3k up我都焗住買啦咁

有冇人試過尼間？

Lm 睇你班窮撚為咗幾百蚊喺度諗足幾個月

提醒自己唔好有一日要墮落到同你班低賤階層一樣，人唔似人鬼唔似鬼，又窮又毒

lm

食炒唔緊要 最緊要唔好幫襯狗源

驚啲貨紮到入棺材呀咁撚多貨成個家族落晒去玩分埋俾祖先玩都夠分 唔洗驚喎

唔係掛？？？堅嘅？
以家去望下先

英森畢業了，謝謝各巴絲！

收倒SMS
18號派送
送上門嫁可?

入左好多貨係手咩？

LM

12號 17xx落單
14號朝早比人suspend account 食完lunch就解封+扣數 而家仲未dispatch

想問下宜家係咪買唔到遊戲兌換券喇？我上官網揾唔到既

用機上eshop

請問邊度

英森是咪要不停f5

啱啱收到英森機
等唔切買劵開咗family plan
16/5/2021到期

lite 邊度有正價

行過信和
黃/劍盾 1580
綠/黑 1680
屌那星

玩住大機慢慢等，年尾仲賣緊1350

因為我未買機 但想趁優惠買game先咁我係咪要create account再joinNintendo online 然後用switch上eshop先買到券？

好似要有機先買到

等一排先，唔會駁電視/玩體感/party驚
Lite夠做
但唔想食炒

咁我可唔可以喺朋友部機登入然後買住先架？

動森機升到$3680

可以啊

好問唔問問支那寧

只係行過參考下價錢，剛剛去lego買左

行啊

信和

請問lego即係咩？

同埋埋左幾錢？

想問下如果我借左朋友部機 我可唔可以買住一個月Nintendo switch online然後買完兌換券之後立即揀game 之後唔續Nintendo switch online 等到我買到機先再續架？因為我唔肯定我幾時先買到機周圍都冇貨又貴

可以

UPS仲係話今日內，但天水圍仲未到

無𠹌錯，我食apita骨都唔L會俾狗源

大電同唔係大電其實係咪差好遠

係

最後無買到mon 英森算

細電舊機對我嚟講只值1500蚊以下

咁算啦我都係疊埋心水去排隊

睇到嘅你地祝你好運希望你地買到機

天水圍都到左，終於唔洗再比老婆搶機打

我都長moon算
話就話唔一定要大機
但有大實食大
起碼有需要時大做到既野多啲

就來等到完sem都未dispatch

一樣

邊到可以排到？

狗源會良心發現 都講得出

笑到我

老實講行貨貨源 基本上佢拎曬
遲下開關 仲有支拿人買
我諗都好難落番正價
老實講 咁既情況 佢都幾難良心發現下

支持黑警 本身都冇良心 何來良心發現

會唔會放番幾日先飛番香港

cargolux有機黎黎香港

邊間？今日速睇都係間間過3k

狗源良心發現
大家就有原價機買
諗起都開心

次次炒都狗源自己炒先
等佢良心發現喎…等佢收皮可能仲快

係 仲等行貨原價 個代價唔細
努力啲mon post 㩒番架水貨機 仲好啦

9點幾個啲 可能係最早個班人訂
cut出嚟既貨？

佢減得平得即係其他有貨/不受歡迎/賣剩蔗

我都係捕緊紅藍

咩色都冇

間中望緊動森主機

英森入手
12/5 1700左右俾錢
15/5 過數
16/5 收到SMS星期一（18/5）UPS送貨
初初仲話要月尾，突然快咁多，喜出望外

二樓?

想問邊到有現貨switch賣 (炒價冇咁高，黃店)
應承咗屋企人買黎做生日禮物
但等咗好耐都未回落
唔想失信
我知我食炒 真係好冇用 冇志氣 助長歪風

英森未dispatch苦主

支持黃店就去間最貴既黃店買啦

話時話有邊間鋪係黃店
雖然食炒，但咁諗，支持左黃店個心都好過D

扣左數34個鐘了，仲係未出貨

等唔切19號去uny apita買？

請問19係咪講左有貨賣定估架渣？

有無人知如果澳門買switch會唔會係中國版連唔到機果隻 好驚買完返黎原來係閹割版

會否炒車

19號返工，20號個日放假去排唔知有無呢

琴晚出貨
今日有sms話18號到貨@UPS

考慮緊好無有平少少既二手機直接入手算

如果放嘅 我排個隊先 exam period無可能出去做npc

貴撚到咁都有人買

請問英森連game的?

買都買左仲排隊，你想打機家只係想買機？

邊間咩名 唔該

黃金而家炒到幾貴 好耐無去問一問 想買

本身只係預左一係買原價機 一係唔買
我知買到英森已經好好 但硬係有種洗多左唔應該洗既錢既感覺咁
利申 窮學生

個幾百蚊將來都會搵返啦，依家你淨用幾百蚊慳唔少時間，你咁樣諗感覺應該會好啲

你玩3個月放返出去都大把市場

都係既 唯有諗比多幾舊慳time cost

請問英森的game下載code也是可以轉中文版嗎?
謝謝大家

見到349磅
但禁唔到了

見到尾燈但被人KO咗

所有GAME如果有中文化既話 都係跟機設定
即係部機設定中文就得

明白,謝謝

Hkd2406.25

心諗，有咩理由咁抵

上星期買左family plan 仲有5個位 40蚊一位 有意加t

講緊依個？

Used- acceptable 唯有繼續等

點解唔試下太古

咦
我好似知咩事

4月28同5月7咪大貨左

新手一問 依家住係美國全部都無 Switch 買 想叫朋友係香港買比我 邊度買會平d？唔急所以唔想食炒價。。。

未dispatch係因為未有貨

日日都f5
如果有間信得過既銷頭賣27xx，我應該照屌

紅藍

碎碎地好想去琴日巴打講信和2780度買機

英森大貨到左香港，
想登記ups my choice 睇下有冇得改派送時間
但發覺個list無support 香港？會唔會呀？大陸同澳門都有，香港無？

有穿有爛都得！最緊要今日派送！我無朋友借機買649卷，仲未買

我記得係19/5

見到c記大部分game二手卡帶全部below 300
仲係到唸緊用卷好定係買二手卡帶

樓上條友話屋企人用貴PLAN 所以無所謂
其實計番佢輸好撚多

之前都同大家計過數. 用同樣既價, 佢可以比部IPHONE你
再賣番出去 一定高價過SWITCH3炒價
你再用賣IPHONE錢買日森又好 英森又好
都一定平過你咁樣出機

係 好多時都搵笨

有冇邊度around 2700-2900既機
好想屌落去

行貨 有都要食骨啦 食埋正常都要3100以上
水貨機就應該有

食骨都唔緊要既，要睇下食咩

話明骨 8成都係垃圾但貴架啦
真係有少少良心先會比啲正常野你

機會唔係冇 但應該好細

如果扣數之後先cancel張單 係咪會有refund?
利申 同未dispatch苦主

巴打幾時去，我都出多轉

小弟想問下
有無人知如果想買動森版switch 套 係咪同主機一樣咁缺貨
定荃灣Aeon個啲就有

完sem攞完refund即刻用refund嘅錢買水貨

動森版主機行貨係咪3500up?

荃豐信和黃金都多

而家係信和
問下先

通常係 琴日係好景見3880 信和好似3680
之前見豐澤有得訂但4千up仲要買game

難啲🥵琴日去大部分都3200up

好多都3000up

cls 炒到飛天

琴日見到有人話信和有3280動森 不過我冇逐間問 如果3280我都買

屌我就黎買lite
反正冇朋友
係驚咩磨菇飄移要成部整我先卻步

而家紅藍都3200...動森難啲

好多間都3280

無人性㗎

星期日真係唔派？
成2xx運費
UPS 垃圾

你話動森版?

人地都寫明預計派送係18/5內ching唔好咁撚癲啦好嘛

佢應該係見到其他巴打都收到貨 自己好急

18號就無左649雙game 券優惠
Btw, 有冇人知屋企無人，會點安排？
Ups又唔似順豐果d可以安排去自取

我未撚出貨添呀,咁撚快仲嘈

Sor lor

琴日好似見仲冇間2980
今日全部過3k
屌那星彈出彈入

動森肯定過35xx
紅藍都3280

可以問人借機買ac買左先?
我見其他巴絲都咁講

原本我都想買649優惠
但有鋪癮儲GAME碟

Lite係咪咁閪？定係我買lite算
說服下我

其實過呢次優惠好快會再開啦，再唔係轉其他地區都可以買到

same盒膠
switch d盒好多都print埋內頁
仲要唔係disk咁遮哂咩都冇得睇

我見sms條link入面好似有個智能櫃既option
但係要限定時間改

日shop 都係9990 yen
唔使急喎

冇game岩咪唔買
點解要迫自己買ticket

沒game好買嫁動森出面全新先360

CLS

手提mode爽過大機好多
大機一路玩一路覺得會解體

曠野之息d人話必買！

係房玩lite比較爽
係廳部電視玩大機比較爽

重點係 其實我冇必要買大機
又唔駁tv
又唔玩體感
同埋主要上床臨瞓玩

仆街，又係抄我地流動文宣

我都有呢個問題

個價,

同出邊大部份鋪行機個價差唔多,

因為代理(狗源)應該會指示D 零售商賣幾錢。

所有有超平請報料

細機有現貨？非狗源/炒

今日先啱啱買左lite

係咪狗源就唔知
但炒就一定
黃/劍盾 around 1550
黑/綠 around 1630-1750

諗住買部俾阿仔做生日禮物，順手自己想玩八方旅人，等到就黎忍唔住

［member] 想問下英森同日森其實係咪都係當水貨機無分別？ [/member]

你點玩可以玩到大機解體

細機係手提玩個陣手感好
如果預左得一個人玩我覺得細機ok
有機會對打既都係等大機爽好多

真
真係睇需要
好似我咁
預左毒撚既話
一個人係房
買大機把撚
駁電視玩ps4算
我就係想要手提機既樂趣

唔好計switch,你其他野外國買全部都係水貨啦

其實想集下思大家買switch係咪真係玩動森

我都係

而家有2980都照殺
今日見信和都多家庭買機
32xx照殺

其實剩係拆掣、TV mode已經值果千幾蚊

原本好幾個月前因為武漢肺炎
我都對動森有興趣
但見炒到咁撚癲，一早減退左
而家抱住有大機盡買大機心態捕...其實我都係呢幾日先加入，想要黎臨瞓前打陣機算
心入面諗大機功能雖然用唔盡
但難保有日會有用武之地
咁梗係有大食大
但而家咁撚貴
定係買lite註定做毒撚算

想玩八方用PC+等steam做特價最抵

所以如果撲到大機
逆向思維咁諗
有果啲功能點都會用下
就算唔駁電視
扒係張床度拆手掣出黎打都會試下
暫時個心仲係大機>lite
始終好難咁湊絕話大機功能用唔著

所以話難保有人食言
買左大機，做到細機做既野
但買左細，有日想玩健身環咪gg

買咗lite一個月好後悔冇買大機 而家擺係到舖塵

不了
繼續捕

點解我12/5 4點幾訂英森到依家都未dispatch

我地係咪比英森放棄

我已經想像緊駁電視舊野同ps4駁住同一部電視
想玩邊樣屌邊樣

我知，我係驚玩唔到其他region game

我問CS 佢話因為而家個product out of stock點解其他遲訂既巴打反而收到

我想上電視玩
本身應承咗買俾個仔
點知蒲咗幾個月都畢唔到業

我反而想買多部lite 輕身好多 黃色又靚

屌 希望佢17/19號真係有貨 就來等到完sem都玩唔到

英森啱啱扣咗錢係咪準備出貨？

見啲巴打早2日扣錢 而家都未出貨

Uk 動森349

送到香港？

冇試 但應該唔得

唔知點解買唔到

唔係嘛

尾燈 太慢

有冇人買到

入咗籃，但到俾錢果時無咗

係英森買完放比炒狗都有$300賺

2980屌唔屌得過

我問下先

每一日仍在捕住英森
但每一日都撲空

2980好心就買啦...如果淨機可以

有幾多人部機到香港 話聽日派
但仲未收到sms

我就係問緊

唔會有放心，點都要食骨，水貨可能有既

應該都係水
不過都冇所謂了

有會機會可以紐西蘭買到運返香港

沒睇錯呀成650套
炒狗快手放機啦

雖然一田狗都係要抽
但都感受到有一絲既溫暖
聽朝一定會登記

拎機要對身份證
應該少左人狂開acc抽

不嬲都欠抽獎運
抱住平常心算

對身分證/實名咪幾好

3280都衝動

好不安

屌 英森灰288 睇到買唔到

原來二手 無野了

狗源 唔良心發現
點大貨都冇用
行貨個市場基本上佢玩曬

頭先sfl有動森機

岩岩閃過英森動森349
沒了

我接

我接呀

英森sfl 竟然有用

我接, 幾多錢港幣 ?

你最快pm u

折番港紙幾錢

計返應該大概3250左右掛

接呀

應該話3250-3300咁上下

哇 如果集運快既話 個價都得喎

GBP349.99=HKD 3376.5

巴打注定係你既

仲未計集運黎HK

今日英森返咁左都算多輪動森機

成日都未見過.......

唔岩時間啫
我次次見到就已經禁唔到入CART

你係唔係好似exchange rate直接乘
計埋信用卡外幣手續費係3300幾

恭喜晒
我都想畢業

你係唔係直送🤔咁你係咪冇得減稅

英森都係用返之前果條LINK 買 ?

我追左好耐嫁啦，只係俾啲希望自己問下

英森前2日開左半日, 英國好多貨

係多貨 但好多貨都係期貨
你見呢到好多巴打12號買左
但一路冇貨出

一田拎到650部咁多 睇嚟大貨將近了炒狗switch變死貨

計錯數 定蝕住做

開始咗幾日麻
收原價實俾某啲連登仔狙擊

搞手只求打個和，大家開開心心打機

但要祈求唔可以開關口
一開 又會炒到飛天

係就入黎join 啦 平都係平六蚊姐

唔好意思想問下一田聽日開唔始有得抽籤
但用手機㩒落去又話活動結束
係咪即係無晒名額

又星期一
祝我呢個禮拜畢到業

抽中650

唔知餵飽40萬人未呢

睇落好似好多咁
但從來都無抽獎運

有5部動森switch 終於就到🤡
ship左成兩個月

巴打放唔放

Sor

可唔可以預訂

邊到買 要咁耐先ship

可唔可以預訂 ? 可以加車馬費

我自用, 炒狗死全家

洗唔洗作文
可以比車馬費+情報費

手持動森機 有屌

中硬

唔係咁易架葉師父

比啲信念 加油

一樣留個名

籤照抽 隊照排
有信心畢到業

周圍都mon下咁囉

想問pokemon版係大電定細電?大機定細機尼?

我等送比女朋友都等咗好耐
頭幾個post已經問緊等緊

咁女朋友都幾等得 又唔嬲 又唔洗迫到你食炒價

果位巴打講到咁樣

因為初頭未出時 佢都話好靚想要架啦
我都有暗示過下送比佢 佢都feel到我會送
點知淨機出售就已經炒價
諗住出埋連game既套裝淨機會平返
點知疫情原因炒得仲貴咗。。
唯有比佢玩住我嗰部先
佢知我炒價買既話
佢應該寧願我比炒價既現金佢買野好過

如果真係咁緊張 我真係食炒價算了

薯條剩係得粉 包又乾憎憎
Burger King, MOS 好食好多

英森309 used

又含又屌又跪
一堆爛籍口
普通機玩唔到game?

無動森機唔洗見條女

有啲人坐緊監飯都無啖好食

有無人知而家仲有邊度有lite珊瑚色行貨買

你唔食薯餅會死？

薯餅去凍肉舖買自己airflyer啦同金拱門一樣味

會唔會有多既放出嚟？留名想要一部

跪求一部

溫馨提示
早d訓 早d去排先得啦

same
add cart 埋唔到單
家陣轉咗唔送香港

搶到日森紅藍灰各一
問緊朋友要唔要
唔要再放俾巴絲
利申等緊動森

留名排機

我想要，可唔可以留俾我？
Thx

朋友要咗部灰機
得返紅藍
要請留tg

成日架啦

唔該

啲機 今日咁早出CLS

ring fit 日森超大

出埋Ringfit 大貨 幾時動森

屌佢話我網絡問題

串到你 1張單過

太古有無人排？

需要集運嗎?

明白

same
不停出error
直到無貨

想要ringfit

想要機

屌，放咗入購物車去到最後一步都可以話無哂貨

頭轉 通常都有

想要RINGFIT

想要

遲左
我要曬
請出價

啱啱買到英動森機了

唉放唔到入購物車

原來頭先個下係你買到 得尾燈

睇唔到

事實證明根本唔洗排隊緣份到左就買到

日森買ring fit 點睇買家啊

幾錢？

屌我捕左日森咁撚耐.....

唔洗睇其他賣家，睇amazon幾隻大字就得，
定係你想問點禁？禁see all buying options

想問買日森係咪要買埋變壓器先用到？

アマゾンジャパン合同会社

巴打唔係畢咗業喇咩

排ring fit

未

好 謝謝

唔要ring fit要部灰機好嗎？

Ring Fit

要紅藍+rf
thx
轉頭留tg

switch + ringfit = HKD?

要其中一部機加ringfit please

要一部灰
謝

係咪你插得唔實 插joycon直至到有啪一聲

有"卡"一聲就得

唔洗好大力 但會有啪一聲

我有部英森動森機翻緊黎，可唔可以同你換灰機+ring fit（或者淨灰機），條數照翻原價睇下多除少補。因為比較想要灰機

長期駁tv mode 買對pro手制

一田唔係藍咩 登咩記!

澳洲買 450澳紙有交易

好多集運唔送，無人買

有電池唔送

唔緊要搞翻掂個ac繼續mon啦，感覺英森不時都有出動森機

勁快dispatch喎
我諗住搵cs轉地址去第二間
cs未覆我已經到咗

揾唔到呢個價錢

邊間集運？

送呀 最重要係加運費都平過食炒價

個幾月前先買左部

要呀

睇黎好多人簡灰

一田係藍 新鴻基㗎wor

佢隻紅藍咁撚鳩
梗係灰

拎住一田貨話光復香港

玩左2日其實好似冇乜game好玩

Ups 成功送上門訓多陣起身玩下先

大把喎 我驚我完sem 一日打十個鐘都玩唔晒

Mon 少一朝就黎日森大貨
命也

我主要想玩無雙
好鐘意手提機打
動森同薩爾達都會試下
仲有勇鬥11

買機前應該諗定3-4隻自己會煲既game先好買
Switch啲game唔算多

見到都未必買到

我都係貪買大食大先買大機

會唔會有巴打今晚就拎睡袋/帳篷去排通宵

而家就去啦 仲夜晚

琴日都有閃 係SFL
list 應該唔會見到

一田登記完係咪唔會收到email通知話你成功參加抽機？

個個都抽一田藍店 下個post就叫打機is not fuck政治

佢好似話19定20號6點公布抽籤結果嘛
會sd email同sms
等下啦
利申 冇登記

淨係想要Switch嗰部機唔想要隻動森實體game，放隻game值幾錢？

可能淨係黃金 都唔止

老實真係咁多人打機咩,650部我覺得多喎

有成1.3k comments 仲要係tag人仲未加d唔留言既人去抽

650計埋炒家未

我扣咗數幾日都未dispatch

炒家 都起馬650個

佢唔係對身份證 650個散戶仲要食多隻game 晌多都係上C記放

一田 = 新鴻基

又返大貨，炒狗報應到
有人唔做要做狗，你老母見到你咁既死款都想塞返你入子宮

新鴻基都抽？
撑藍狗？